發覺自己除左錢同外貌，咩都無

Daddy送左幾層樓比我，而家收租都收到手軟，根本唔愁無錢。

但我就唔識講野，成日得罪人，講野又唔好笑 ，應該點做

一舊錢掉埋去佢塊面到 唔使講嘢都識做啦

試下比啲錢我囉 解決都你煩惱 我每月都唔夠用

唔識用就俾我用啦

送d 黎ok?

刷到靚首抽都唔識用 棄game啦

唔緊要 你仲有精神病嘛